【石破天驚】【天崩地裂】燒山一言滅神州

聖經記載，摩西多次勸告法老王停止迫害並釋放被強行奴隸化的以色列人。極權統治者法老王屢次出爾反爾，還是沒打算真正放過以色列人。最後迫到上帝用十災天滅埃及，法老王仲死埋個仔。

近年某国死心不息要搞死香港，殘害百萬香港人，最終爆發非洲豬瘟、武漢肺炎、蝗災、四川雲南地震、北京肺炎、被周邊十國圍堵戰爭一觸即發、長江三峽洪水，數以億計的国民受到威脅，甚至連沈睡50萬年嘅黑龍江火山都開始甦醒…

你地話唔係天譴係乜L嘢？?